★如果一個人死咗，做乜法事可以令佢下一世唔再做支那人？

見現在殯儀館d法事，通常會令亡靈再投胎做支鬼

想知

做支那人 慘過入十八層地獄

只要世上不存在支那人
就不會有再做支那人的問題

👁 高靈人士老貓

封左投胎支鬼條path，就可以滅絕

今生做少啲壞事囉老貓

條path喺畜牲道?

做隻貓做隻狗不做凡人

見到孟婆同條橋，基本上已經收皮，99.9999% 做返支那人

突破盲點
笑撚左5分鐘

不做支人

做善事
生前移民去先進國家

在世積多啲陰德，下世唔會投胎去支那呢個人間煉獄

希望支那人霸曬d支鬼國投胎空缺，佢哋做咁多壞事

d儀式會加速做支鬼

老貓覺得自己下世會投胎去邊?

YOU TOO

下一世（幾百年後）地球所有國家分分鐘都已支化，投去邊都係地獄

用英文超度佢

咁我又覺得唔會

支那人最叻咪賄賂同抄嘢

根本無可能稱霸地球

美國已經開始支化

抖音
企業奶支